旅行青蛙（旅かえる）集中討論區

《旅行青蛙》（日語：旅かえる，又譯作「旅青蛙」、「旅蛙」[1]）是一款由日本遊戲公司Hit-Point開發的一款iOS及Android智能手機遊戲，Android版發行於2017年11月24日，iOS版發行於2017年12月6日[2]。整體而言，玩家在遊戲中能做的只有一件事，即為一隻青蛙準備出遊用品[3]。

官方網站

攻略

嚟隻game都有單獨po

2個書包有咩分別？

玩咗第二日

好驚我個仔會死

點解會咁

係咪已經死左[sosad}

明明ねこあつめ好撚正
完全唔明呢隻有咩好玩

真係會有果D奇怪野出現??

除左上邊隻蛙俾人食左，睇番另一個POST 就係隻蛙變左好大隻

p圖嚟咋

想玩但唔識日文

我隻毒撚淨係掛住係床到睇書
點先肯出去玩

同問 寫左成日信

我隻白痴都係Lol

留明
我隻係咁食 係咁食 係咁食... ...都唔知佢做乜膠

舊木個したく（準備）禁入去
かばん（背包）（藍色底果頁）
禁かんりょう（完成）
就可以等佢出發
入面只要べんとう(便當）有野
其他野唔齊都可以禁完成

放完野啦, 淨係掛住睇書

唔詃巴打

食左兩個幾鐘頭野啦
啊仔你幾時先肯去旅行啊

佢要點先肯去旅行

咁你冇得迫佢
話晒個game係放置型既遊戲
話說我收到連續5張名古屋城相 想打9佢

係咪有得用黎抽野？

係咪你次次畀同一樣便當佢食？因為便當會影響佢去幾遠

我果隻噤咗之後成半日都冇出過去 又係噤床睇書

我懷疑係放左木果個てぬぐい俾佢
之前換咩便當都係去名古屋
後尾唔俾佢就開始去其他地方
但今日又後料 只不過係多左隻螃蟹

點解佢返咗嚟冇相比我

四葉草係點先會生返出黎？

等3個鐘

你地去邊down架

係咪一次過3個鐘唔好入game?

個畫面

我個隻SEND完相比我又唔返屋企代表咩

個制作人話好似玩到好後先會咁

應該係 但個遊戲制作人話大部人玩家都未到呢個level

我睇人日文翻中文話：制作人話希望啲人係會記住個遊戲而唔係無無聊玩完就算喎...
隻game本身佢公司條team都唔想整 話冇咩刺激性
係後來佢個女（好細佃）說服左佢班同事，呢隻game先成功面世。想人知道做人父母既感受

一玩 比左個包佢就閃撚左去旅行

睇書睇咗成日

佢仲去緊旅行

假架 啲圖係p出嚟

好後悔俾50草件嘢比佢食
幾時先返呀

唔洗 玩住等都得
但你好難長開3個鐘

好似唔駛

留名
睇左成日書呀仔終於出門

毒撚蛙

屌真定假架，咁過引既，毒撚蛙睇av打丁

大陸蝗作出嚟㗎

留名

x3 有無咁多信寫

去左成日旅行啦
幾時返嚟呀 阿仔

有中文版？

去左旅行？

㩒入間屋睇啦

佢睇書睇到眼瞓都唔肯去旅行

比左10塊葉個包+1塊葉比佢
唔見左佢 係咪去左旅行 好擔心

我乜都未比佢就出門了

完全唔明點玩

原來去左溝女

只是朋友~

我嗰隻去左呢度兩次！激死我！

你要比佢食唔同嘅野

一開就走咗去旅行

+1

幾過癮

鬥左成日木仲鬥緊

乜都未畀就走 應該係離家出走

佢在看書

同我老母一樣咁煩

咁快就返咗嚟食緊野

啲葉有咩用 放喺背包會高啲機率識朋友？

去咗半日 仲玩緊

撞到哈姆太郎

㩒完下面個制就暗咗 又唔見佢去旅行 係咪我買錯

下面個制係確認制，你等多陣佢就會去旅行啦。

我隻嘢都係

會帶多啲手信翻嚟

第二次旅行等咁耐都未去

屌

好玩唔玩玩菊花

出出入入

覆錯po

係咪有fd黎探佢

兩個post?

有無人拎到呢個？

LM

我都試過
幾個鐘之後就走左

如果真係會比人食左，我諗有人會玩到自殺

廣告嚟
チラシ=傳單

有兩個post

之前有個friend隻青蛙去咗旅行之後唔見咗

畀個50草嘅包諗住佢去耐啲 可以儲多啲草買盞燈 已經去咗成日 好掛住佢

留名
初初玩有啲唔慣咁悠閒

放置驚係咁架啦

要喺枱度放嘢食先會返

可以入㗎
成塊地full晒四葉草就三個鐘
中間keep住收割都得

四葉草可以整便當
或者有特別啲嘅可以做平安符
帶埋平安符去旅行好似會多啲禮物

玩咗幾日
已經習慣咗入到去乜都無嘅感覺

lm

如果青蛙會俾人肢解咁我唔玩

啲人話改圖嚟

真係有2個Post

啱啱玩
出發咗大概幾時先返嚟?

咁即係點

呢個好似係俾廣告你睇 你冇上網佢播唔到

唔知

隨緣
有時幾個鐘返 有時成日都唔返

咩都冇買冇比佢
想佢離家出走/餓死 但有冇得咁玩
如果咁做佢會點

好掛住個仔

我想青蛙冷出去 do do do do do

好撚好玩

咁幾好喎
得閒先開嚟check

原本以後好無聊 點知又幾好玩
我個隻係mk仔 成日死出去玩

我嗰隻睇書睇到中眼訓然後去左寫信，已經寫左7個鐘信

去咗開老鼠大會

好撚過引

neko atsume 換左手機之後冇玩了

好得意啊

有隻蝸牛又走左

有冇得set佢返歸會通知？定要keep住check？

有得set

佢返嚟會有通知

想問呢個係咩黎？

我果隻好外向
一日到黑都出左去

塊旅行的背包
俾野食、水、平安符等
好似係

好似係屋企張枱
可以擺嘢食
但擺完唔使㩒灰色嗰粒掣
直接x就得

去*

灰色粒制係點解？

枱 如果你背包唔放嘢 佢會自己係度拎
同埋如果佢離家出走可以放啲嘢食係度 等佢快啲返

つくえ姐係枱
放d野入去 隻野會自己執野去旅行

一㩒就一嘢幫你清空張枱

背囊係藍色嗰嚿

呢d有乜用？

隻蛙帶返嚟嘅手信
有朋友嚟到屋企外面
可以請佢哋食
去換其他禮物

背包唔係藍色底嗰個咩

咁同放藍色嗰個有咩分别

但我有上網
4g同wifi都係咁

點請？

點樣請佢食
隻蝸牛成日黎但我唔知回招待佢

呢個係咩？

印象中係㩒隻蝸牛一下
會彈返呢啲手信出嚟
再揀樣請佢食
不過我淨係嚟咗一次蝸牛
唔知有無記錯

你哋爭十幾秒問同一樣嘢
我嗰時係亂㩒
㩒到隻蝸牛就彈咗手信嗰頁出嚟

藍色係背囊
你幫佢執定佢會咩出去旅行
放係枱係佢自己執入背囊
超長放置時佢咪可以自己執野去玩
同埋好似放野係枱仲可以吸引佢快d返屋企

但我禁佢姐係話xxxxxうれしい 冇野彈出黎

原來你地講緊三葉草 唔係四葉

留名 我隻仔都係毒撚日日係屋企寫信

我隻蛙好耐無返嚟

珍品

咩都無買佢就出左去會點

撳佢就可以請
蝸牛要請佢食芝士/溫泉饅頭/奶/米先會滿意

其實點解要攻略，玩呢隻game就係咩都唔使做

怕醜仔係都要搵塊葉遮住個樣

我岩岩試左成功左啦 thanks巴打

係喎，下意識睇做四葉

一黎比左包250佢，雨就到依家都未返黎

好掛住個衰仔

我個隻由今朝11點出左去而家都未番

唔知隻蛙去左邊旅行呢
掛死媽媽喇

好撚on9 大陸好撚多人玩 又係叫隻青蛙 兒子
其實真係唔明有咩好玩 就係準備嘢俾佢去旅行 然後就等佢俾相你

好想貨金 買好啲嘅嘢比佢

慢慢玩先培養到感情

課金就變左本質

出左攻略

有啲似天使愛美麗嘅小矮人公仔
好治癒喎

衰仔有朋友喇

啱啱見到個post down左

點樣先有平安符？

明明就休閒到放置PLAY 使唔使攻略呀
每次開一開見到隻青蛙仲睇緊書就過癮啦
自得其樂,輕鬆自在

種出嚟/朋友送

我個隻前日去左大半日 就俾左最後個4張我 佢個朋友應該係蝴蝶

易唔易有？我無哂 會唔會無得再去旅行

去完旅行係度磨刀 學左啲咩

我隻傻瓜青蛙最鍾意睇書恰眼訓

我嗰隻都係磨左勁耐

冇都可以去 另外抽奬都有機會抽中

唔識日文好難玩

好可愛

你係咪開咗 Adblock？
要閂返先駁到啲 ad server

睇完廣告就攞到張抽獎券，五張券可以抽獎一次。

頂綠帽好撚煩
阻住哂

啱啱見到個post就down咗
個仔去咗旅行嘅話係咪冇野好做？

有隻蝸牛黎左屋企
但隻蛙冇返黎，係咪出左咩事

默默咁等佢返黎
之後睇佢D旅行相

睇咗5個鐘書又去咗旅行
我都想做隻青蛙呀

隻蛙嘅朋友黎 餵佢食手信

一俾包俾葉佢就去左旅行

好掛住佢呀 成日隔一陣又入去睇佢返未
我同我老母講我隻野又走左去旅行 老母話隻野無良心叫我打死佢
邊捨得 唔知點解心掛掛

睇到有圖話會有恐龍食左佢又好唔想

衰仔終於返咗黎
慢慢食唔好趕住走
一陣出咗去又唔知幾時返掛死媽媽

又係去咗名古屋
返嚟又睇書

係咪個個開始都係咁

玩玩下又覺得幾好玩
得閒入下去睇佢做緊咩
有冇帶朋友仔同手信番黎
青蛙仔好得意

衰仔日日都淨係睇書

大家有冇sv低佢寄返嚟啲相？唔係就咁放相簿而係sv入電話 太可愛

課左金買個幸運鈴俾佢，又抽獎抽到張車票，佢幾時去旅行啊

去完旅行翻嚟 食嘢食咗3個鐘

乖仔都幾好學 唔好咁快又去旅行住

一見到app store有就down左
無奈唔識日文玩左陣就del左
第二日先知原來咁hit

留名
等緊佢返屋企

玩到宜家隻蛙未睇過書，一定係荒廢學業嘅死仔嚟

衰妹凌晨3點先番 不過帶左勁多野食

放左佢係度成日冇理過佢,0黎左隻蝸牛 青蛙仔就唔見左 即係咪係離家出走

去左成日 相又無張 手信都無件

係

仔呀仔

我抽中左個金平糖 有咩用架？
拎去旅行會有加乘？

Lmlm

唔知玩緊乜但又唔想del
隻game真係體驗緊做父母嘅心情

個衰仔返咗嚟無半日又走咗

好矛盾
佢係屋企就好想佢出去玩
佢出去玩就好想佢係屋企

其實我老母平時係咪都係咁

你地以為自己個仔真係咁自覺認真讀書咩 你地一行開個衰仔就偷偷地係度打機啦

食物既特點 介意殘體字就唔好睇啦

死仔包等左你大半日返到黎手信又無相又無

去咗邊

帶咗好多嘢返嚟

有無人知佢去咗邊

京都宇治橋

D野食好貴囉

佢奇左張明信片同帶左兩件手信番黎
好乖

之後冇返黎

你地成日講既蓋色係邊到，焚極都冇

黃色同藍色化表咩？放野果到

代

藍色係背囊

黃色係枱

佢出左去就開唔到藍色
佢返返黎你就會開到 同枱㩒同一個制

係喎 得咗 thx

黃色：書枱
你放嘢食佢就嘢返
藍：背囊

去左旅行咁耐都仲係毒到無朋友

有冇得綁定account之類嘅嘢

點解隻野
出左去返黎係無卡收

唔知係未放得太多野食係枱
佢食左好耐都未食完

青蛙仔去旅行係咪唔會有通知 真係話走就走

請問點餵蝸牛？

點解我無電腦嘅

我都無

80草同中級水樽到而家都未返
幾時可睇片拎抽獎卷？

80草野食成日未返

出完街唔相影返嚟

玩左兩日 剩係去過兩次短途
其他時間都毒係度睇書

我都係 無心機由頭玩過

蛙仔你出左去二日 你可唔可以快啲返黎

你嗰隻有女陪 我嗰隻咁毒

蝸牛frd黎咗屋企

點先會黎

盪失路？

個po仲好睇過個game
唔識日文唔係好知發生咩事

下水道探險啫

唔識餵佢

久唔久手痕開game
明明set左佢番黎會有通知
但都忍唔住睇佢係咪番咗黎

同
佢已經走左成日 係咪俾錯野佢食先唔返嚟

係咪冇擺野食喺枱
唔擺佢會離家出走

竟然有post!!!!!
個仔出咗去好耐
返嚟幾個鐘又出成日 好掛心啊

我都係

邊個位可以set通知

終於有蝸牛朋友嚟探佢

好像好舒服

比左50草包佢
希望佢玩得開心d

唔出街做隱青點算啊

有啊

隻衰野同fd一齊𥄫人條腿

佢去旅行你又會諗
成日出街唔返屋企點算啊

一開睇佢話曾經返過嚟，跟住又去咗旅行
我未幫佢執背囊係咪離家出走呀

出左去溝女啫

即係點

我放左食物 禁左確定

我果隻好似唔見左

問你係咪confirm要收拾好枱面放出黎d嘢
想繼續擺就撳no

我嗰隻毒L黎

我都係 食左幾個鐘

稱號係咪用咗ひとりたび （一個人去旅行）？

出去玩左成日都未返
同埋 d葉每次都得好少 好似有d唔夠用

我隻仔都係

個app成日都冇反應
定得我一個係咁

睇腳

去左一日啦 返黎未啊仔

開始明白我老母係咩感受

點解明明放咗啲野食喺枱但㩒翻出去又無show出嚟

你去旅行會剩係去一日 ？

去臭坑渠旅行

係你買啲嘢太平 佢去啲地方至會咁慘

突然出現㗎

有無換下食物呀

請問點餵蝸牛

好擔心我個仔會做一世毒撚

唔明

屌唔識日文真係要靠鳩禁

話隻蝸牛飽啦

隻蝸牛好飽

慢你10秒

上網睇到有人推斷係愛情故事
有個玩家到最後
推斷佢原本應該係人類
同咗仙女相愛 比神靈懲罰兩個
仙女變咗蝴蝶 佢變咗青蛙

隻死野溝蝴蝶

佢食飽咗

仲未返嚟

已經換過 都係去嗰度

佢開心咪得囉

D相點樣save落相簿 睇完冇左

佢磨左成日啦 肯出去未啊

做左樣好仆街既野
較電話時間

如果可以儲錢買衫比佢換就好啦

抽唔到獎既

要五張先可以抽

個衰仔咁快去溝女

衰仔，你去左邊度玩呀

岩岩dl
一開波咩都未做個仆街仔就唔見左人
係咩淨係等佢返黎？

今次去咗成10幾個鐘
帶咗好多手信返嚟

點解佢唔肯去旅行

温泉 ？

點樣先攞到四葉草
同四葉草嘅功能係咩

別府温泉

試下時間較快30分鐘

係
記住收草

衰仔去咗4個地方都剩係得1個手信 搞到我次次都唔好意思剩係喂佢個fd食和菓子

衰仔我係香港捱你去望海咁嘆

天橋立

真人去唔到唯有靠佢代我去

一開game就去旅行
熄機等幾粒鐘就返黎？

個死仔包返黎屋企一陣又走
再次擔心死媽媽
自從dl完隻game成日都心掛掛

Same

冇特定時間返嚟咖
呢個game特色就係你唔知佢幾時返唔知佢幾時走
時長時短

仆街仔野埋曬啲狂蜂浪蝶

仲帶人去打野戰

帶左蘋果麵粉返嚟 佢去左邊？

你睇我唔到

啊仔呀 一準備完個便當就走左

我隻野睇書睇到訓著

點解我個隻咁毒 今朝好早返到黎食完野就磨幾粒鐘木而家寫左成粒鐘書 仲勤力過我

有蝸牛黎探佢
隻衰嘢淨係識喺入面寫信

衰仔知我無得去旅行所以食咗成個鐘頭飯比我睇

依加每次手機有通知
見到係D MSG
唔係個女番黎好唔開心

蝸牛探佢但係出咗去成日

其實隻蛙 係咪真係識打機

Lm

有friend嚟都唔同人玩掛住睇書

佢返左黎但唔影相俾我睇....算點

有冇人買咗三千草個幸運鈴？ 好唔好用？

上面有人話將時間較快 我成功將要等嘅game變成實時

我個仆街仔都係

尋日咪覆咗你
㩒隻蝸牛
會彈啲手信出嚟
跟住再揀嚟請佢食

其實係要點先可以識到蝸牛以外嘅fd

我一玩隻青蛙已經出左去

唔知係咪上次旅行唔開心
依家淨係坐係枱食飯都唔出去

原來冇save 入相簿就會冇咗
本身以為係save入手機相簿所以冇save
而家冇咗兩張相

都唔知玩乜9

係要sv入相簿你先可以撳入相簿度down返張相

....笑左出黎

抽獎中咗綠玉,啲獎品係咩嚟

我個隻尋日識左隻蝴蝶
仲有張相係睇住人地追蝴蝶女

頂

可能未有心情出
亦有可能係未喺背囊撳かんりょう（完成）

利申試過冇撳

thanks

推！

一入game就冇左隻青蛙

啫係去左旅行？

yes

我都係
無左一張

D道具好貴 要儲錢買的話唯有要佢窮遊

今次旅行有女陪仲買咗好多手信俾我

同一間公司嘅貓game啲魚易儲好多
而家儲埋儲埋都唔夠買

呢張先啱

日文真係唔識睇 亂玩

點樣實時

每次都要較個鐘去到上次登出嘅時間btw我只青蛙比我玩撚到唔見一個星期

較後一星期。。。。

有隻招財貓
請問有咩用？

lm sin

玩大左 隻青蛙唔出現 要重玩

佢出左去成日冇番屋企呀

點玩大到

要點樣儲卷去抽獎

佢返嚟同埋朋友探訪睇廣告都會有券

我已經連續3次抽獎抽中白玉 激死我

有無試過放食物係台引佢番黎

我隻野今趟旅行寄咗3張相比我仲未返黎 希望佢玩得開心啲

咁係點解？

佢出左門勁耐 又冇寄明信片 係咪離家出走

寫信寫咗就嚟廿個鐘
佢隻手斷未

你係咪已經畀咗手信畀佢
佢應該係喺度玩緊
唔使理佢
佢會自己走

佢話隻野睇落好開心

我個隻今日朝早10點幾出門 到家下都未返

琴日12點到依家 相都無張

我隻蛙死都唔去旅行
我精心為佢準備既野食啊

唔該哂

巴打識日文
因為係放置game
我是但㩒嚟玩咋

隻嘢唔帶食得嘅手信比我
搞到我冇嘢俾佢個fd食

我都係 得返一個生菜
然後個衰仔仲毒喺屋企唔出去

我果隻尋晚到依家

啱啱出去10分鐘就返屋企
去7仔都無佢咁快

去完一轉就係咁刨嘢

請問點樣知佢帶咗咩手信返嚟

佢返到嚟之後
你入game嗰時應該會一次過顯示有咗乜嘢手信返嚟

好似#375第三張圖咁㗎

d手信點用

請fd食

咁歎
連我都未去過

呢句野點解？
我好耐冇on 係咪佢離家出去走左

請準備便當

比個便當佢

樓上有人話較快30分鐘我真係較咗...
然後再入game就顯示話上之登入係20:00（快咗30分鐘嘅時間）依家過咗20:00就冇再顯示係咪代表冇事架

隻野出左去成日都未番

咁樣係咪算準備左個背包？
點解唔出去

出咗去成日原來露營緊

準備咗
但佢真係隨心出去

終於返黎

仆街仔出左去成日 相都唔寄張返屋企

用左80草食物，又話會快啲番，成日都唔番又無相

出左啦 但佢一出就會掛住佢

我個仔連正常相都唔識影

呀仔個樣好似唔開心咁
發生咩事

成檯係野都唔翻黎

出cheat

你啲葉點整返黎

隻蝸牛黎左, 話肚餓, 點搞
郵箱佢封信一收就話網絡問題, 又點算

隻仆街蛙見識多過佢個毒撚老豆

3萬幾葉點做到

For唔識日文既巴絲，輕插

佢去左旅行既時候我係咪無野可以做 齋等？

佢唔去旅行我都無野做 齋等、收下草

閂 adblock

有朋友嚟就俾嘢佢食 無就真係齋等個衰仔返嚟得閒收吓草咁

富二代 窮人唔好養青蛙

玩到較時間冇得玩嘅真係抵死
好地地隻game嘅design就係想你地等下感受下
個個就較時間玩 當係咩game呀

隻野唔肯去旅行

搞掂

返到嚟相都冇張連手信都冇 等我仲哂5張券抽咗個平安符比你

衰仔出左去成日相都冇張

阿仔出左門口成日
音信全冇

呢個顯示0個喺㗎姐喺佢已經食完喇？

佢一直留係屋企唔肯出去
係咪唔擺野食係台會好啲？

D手信有咩用嫁？
我隻係蝸牛帶番黎，禁完就消失左

想儲錢，又驚太耐唔俾佢去旅行佢會離家出走

有無人會課金 禁落去睇28蚊就有2800葉，唔算好貴

D手信有咩用嫁？
我隻係蝸牛帶番黎，禁完就消失左[/quote
追哂po知點解啦，自膠

好似會無咗隻game嘅意義咁

係咪幾時去旅行都冇得較
睇書睇左成個鐘

點解我隻蛙唔出去

我果隻有蝴蝶女陪

我果隻都係啊 成日都唔見影

偽毒

pish

除左呢隻仲有咩game類似呢d好玩

我個隻日日都係屋企睇書，唔肯去旅行

餵飽左你又唔走...走啦我隻仆街仔未返屋企啊

隻蝴蝶拎住個袋好可愛

買左，一去不返緊。。。。

點解會有咁多女...

終於返左黎 但一張相都冇 手信都冇

。

隻蛙睇書睇左成日都未肯去旅行
佢隻懶鬼

條女人地架

隻蛙冇份

原來佢個蝴蝶fd係仔嚟

似係黑蝶去買花喎

唔掛得眼神咁抑鬱

今朝到依家都未返
好嬲呀

見大家隻蛙去邊都有女陪，自己隻蛙咁浪子 去邊都一支公好心酸

ching我個仔都係咁，毒J一條友自由行

唔返唔緊要 相都唔寄一張

入唔返個game
一撳就彈app

Bb番黎啦

我都覺
另一隻有戴圍裙
賣花老闆

旺財

啲嘢食係俾佢啲朋友食

我隻叫蛙太
個衰仔由中午出左去而家都未返黎

推

佢平時成日同黑蝶尋歡喎

無論點較，最終都會番黎
除非你較得太快，試下一個鐘一個鐘咁
btw, 咪較啦，除非你想玩埋訓左既時間姐

出左去成日之後淨係比個頭殼頂我睇係咩意思

人地去個旅行就識到女，佢嚟嚟去去都一個人去景點

有fd來探佢 佢係到睇書

但係如果無講話佢去左旅行，佢同個袋都唔見左呢？

點解人地啊仔有女陪 點解我啊仔毒撚一個

係到睇圖鑒？

似問路

起身到依家無見過佢，有無人知佢去左邊

同女去咗沖繩海邊曬太陽

我嗰隻都係呀
等咗我一日相都無張

你嗰隻好孝順 老懷安慰
我隻死仔出咗去一日 相都唔寄張返黎

我隻仔終於肯出門口，希望係出面識到女啦

係咪只要第一次識到既朋友 就之後都係得佢一個朋友 冇得識完倉鼠再識蝴蝶

仆佢個街今朝七點出到宜家先返 相又唔影手信又唔帶 好想一巴車撚死個衰仔

我個隻剛剛寄左兩張相返黎

我個隻岀左去成日

屌我仔都係，明信片去到第二頁都仲係自己
仔呀

唔係架 我呀仔識左蝴蝶去完旅行 再出去識左老鼠

咁就好 見到上面有巴打隻蛙識蟹仔勁得意

好慘 邊度可以介紹女女比我仔呀

有馬溫泉

其實係咪關稱號事
我睇攻略話第一個稱號會減少遇到朋友既機會
但我仔得一個稱號 想唔用都唔得

羨慕

真嫁？但我而家連個仔去左邊都唔知
我都記得佢得一個稱號我都用緊
但日文渣唔知係咩稱號

一係留喺屋企寫信，一係毒J自己去旅行，真係好孤獨

我隻蛙毒遊咗好耐

實估到你去左邊啦

終於出左去

企喺馬路等俾車車死

衰仔半夜先出去又要我心掛掛

好彩我嗰個都算孝順，出去成日都寄明信片返黎
不過全部單機

點解我隻青蛙住喺屋企咁耐都唔去旅行
係咪要撳啲咩？

幫佢裝好野食落藍色個背囊個到然後確認，過多排佢自己想去旅行就會去
我都想逼我個仔去多啲旅行 但係睇黎佢好痴家

我隻b識咗好多朋友

蛙蛙有著二層帶花園大別墅一套，花園裡會源源不斷地長出他那個世界的貨幣。雖然他住在日本，但他的食物卻都是歐式食物（英式司康、法式乳蛋餅、意式佛卡夏等）。仔細一想，這不整個就一傳統的歐洲貴族麼？歐洲貴族經濟是建立在農奴的基礎上自給自足的經濟，完全符合蛙仔的情況。再細細一想，養蛙的諸位，其實壓根不是他的父母，而是他家的農奴+僕人而已。。。你負責所有農事、家事、招待客人。而他則是想旅游旅游，想在家幹啥就幹啥，完全不理你。帶回來的土特產也不是給你的，而是給他的朋友們的。。。所以這就一奴僕角色扮演游戲。。。

上網睇到
我地淨係得到啲名信片

終於寫完野肯落樓食飯

啱啱番嚟就見到句咁嘅嘢，有冇人知講咩

咁我同你個隻青蛙都幾宅

真係一隻死毒撚黎

有得幫佢着衫都幾好

佢朋友仔係門口等左佢成個鐘都唔肯出去望下人啊
個衰仔就黎激死我
幾時教到佢甘無禮貌

岀左去成日冇返黎
好擔心

我明明喺信箱一次過收咗兩張名信片 但返屋睇得返其中一張

出左去成日終於番黎屋企啦
即刻寫信

條撚樣出左去成日 一封信都冇

離家出走左點叫返佢返黎

我擺完便當道具，㩒下面粒制，跟住咩都冇哂

擺完㩒交叉就得
唔洗㩒下面粒制

爬塔

去足1日咁多手信

果個制係收拾咁解

第二次出門已經帶蝸牛朋友番黎，第三次就識到朋友
完全唔似我，好欣慰

其實大家去既地方都係差唔多

死毒撚 出去成日得一張相
唔開心又唔返屋企

想問下呢塊其實係咩黎？

Pish

我哥隻都係磨左幾個鐘

帳篷

唔係頭巾咩

佢做緊咩

織冷衫定刨筆⋯⋯

自
原來係磨刀
佢唔係想做傻事啊⋯⋯

條仆街仔同我而家一樣 毒係張床到唔肯郁

去左一日，乜手信都冇帶，相得一張
隻蝸牛黎探訪幾個鐘，最尾送一條草俾我

我個衰仔凌晨三點幾唔出聲就自己走去左旅行
擔心死老母

一打開見到個遊戲公司名覺得好熟口面
原來係同之前餵貓game同一間公司
唔怪得都係咁療癒

玩咗呢個game之後發現 最令人心掛掛既原因係
佢無講幾時出門口 無講去邊 無講幾時番
簡單講句 就係無交帶
但我又偏偏會喺度等

難怪屋企人成日打黎問我喺邊同幾時番

每隻蛙都有稱呼，例如咩「一個人旅行」個d
Google translate話「きままな」解任性、隨意、自在

隻game無咩廣告

呢個點解？

第二日就去溝女

阿仔買左溫泉饅頭比我

衰仔琴晚出左街到依家都未返
淨係sd左兩張相返黎
係咪應該要報失蹤人口

sorry我睇錯咗

話隻青蛙仔有明信片比你

Thanks

Push

呢個應該係你有一件放咗係枱面/背包佢未食

但係點解顯示係0既

唔知係去沖繩

玩緊都send相比媽媽 抵錫

海邊露出熱情

嗰樣食物有個剔
啫係你揀咗嗰樣嘢擺背囊/枱
佢個0係顯示擺完之後嘅存貨
你可以試下買其他食物
擺嗰樣食物
就會發現原本0嗰樣會顯示返1

我嗰個爭孝順
超過一日無出街

成日係到鬥木

阿仔去左全日旅行 返黎一件手信都唔拎
咁我拎咩比佢d朋友仔食 都唔識做既

買80葉個個撻比隻蛙拎去旅行好似會快啲返黎

有無得較中文

個仔出咗去成晚仲唔返
我冇野食招呼佢啲朋友仔

轉電話有無得keep record？好似唔見佢有得登錄帳戶之類

個仔出左去成日 帶左三張相返黎
岩岩幫佢執好左背囊 佢又走左

招財貓有咩用

屌佢出左去一日 冇寄信 淨係拎左40個草番黎 宜家又出左去 仆街

仆街 我果隻去左一日 乜鳩都唔帶番黎

但係我擺完撳叉啦，枱面都係得盞燈，冇野袋食喎

隻毒撚蛙成日唔係屋企

我個仔出咗去成2日都未返
心痛死我

點解放左便當，但成兩粒鐘都無出去

可以報驚

點解隻仔咁毒J識唔到fd架

今次去咗邊鼠
成日都好鍾意去寺廟

問日文果啲一個問完另一個又問
其實識唔識用google translation

可能唔識50音呢
不過其實都可土google攻略

呀仔做乜咁鍾意搵野遮住個頭

唔會show係枱面 不過放左係枱面廢青蛙會自己執書包

佢去咗差唔多24小時 頭先至返黎....中途send咗張相返黎 擔心死人

不過唔知佢係咪落咗地底

掛住同隻蝴蝶食花唔返屋企啦

google translation 個app 可以直接放圖入去read d 字，唔係唔識呀

乖仔去食cake呀

雖然係殘體文

但好中point

呢個game反思緊你既父母點解咁緊張你

你個衰仔衰女，考順啲多啲返屋企啦

唔小心禁錯左DUM左佢寄黎張相

我個隻食左幾個鐘野

由琴晚9點出到而家都未番
威啦識玩通宵
中途寄咗兩張相番嚟 但又係毒撚一個
仔啊你幾時先識到朋友

扺媽媽買個帳篷畀你啊仔

出去露營都唔番屋企訓

我隻青蛙已經變咗裝備撚

課金咗少少錢落雙game度
初初有諗係咪會失去意義
但諗深層 整game都要錢 個幾十蚊咪當係支持下人囉

去左成日個仔終於返黎
仲識左老鼠仔

不過一返黎又即刻出左去

我想問用咩稱號先可以識多啲朋友同去啲唔同嘅地方
我無論點幫佢執行李佢都淨係會比啲背影嘅相比我
朋友都係得倉鼠一隻

唔識日文 比裝備佢有左右兩包係咩意思？ 下一次定後備定點？

點放係枱面

第一頁有攻略咁多人唔識睇嘅

半夜出左去依家都未返，嚇死媽媽啦

佢冇返黎，淨係寄張相俾我，因為佢出左去我先買帳篷，搞到佢要用塊葉同石仔搭帳篷

我隻衰仔都係

除左野食之外 其他野係咪可以無限重用？

我個仔又系
凌晨三點話去旅行野都唔同我講就走左
九個鐘都未反屋企啊 擔心死

太簡單 好多嘢都冇寫

我隻仔成日躝街
尋晚12點返睇完書朝早又去咗旅行

我個隻每次去都去足成日 中途完全唔會寄相比我

買咗幸運鈴同燈俾佢
已經有心理準備佢一去不返

寫得好果啲都係簡體
貼咗仲多人鬧

好慘

其實問d 日文同圖係咩意思既人，識唔識google translate 張圖，或者㩒番呢度d 圖，去番相同圖既留意度睇睇？每頁都有人問一樣既問題

留言*

我個仔由琴晚5點到宜家都未返
好擔心佢

識左朋友仔， 好安慰

去左大半日都唔返

屌 蝴蝶b真係好cute

原來真係會掛住佢

遲d開新post 將d link 集合第1頁

隻蝸牛有咩用

邊到set

睇到

寧願出去搵樹葉做屋都唔返黎

呢隻game有一個特色係玩玩下你真係好似同佢係日本流浪緊咁

我set完都冇彈通知 可能有缺陷

我冇set但原來有通知

自己去旅行七日都覺短
個衰仔去七個鐘都覺佢去得耐

遲啲可能自己走去聖巡

衰仔你去咗邊度呀？

捨得返嚟未？張枱有你鐘意食嘅野呀

去咗邊呀衰仔

去左成日帶左好多野食返屋企
我唔想比佢毒撚一個去旅行
點先可以唔用獨自旅行稱號啊
Set死一定要有新稱號先可以換 ？

有冇人試過隻蛙去完旅行之後手信同明信片都冇帶翻黎

帶咗好多嘢返嚟

同問

冇朋友咪一隻蛙食哂兩舊囉 玩得開心啲

不枉我等左佢成日
好乖呀好多手信

成日比個背脊人睇

今次仲唔到你望人

成鳩日都係咁
次次去旅行都一個人 fd又識唔到個 好撚慘

蝸牛探佢係咪冇提示

小心啲啊

完全一樣

岩岩開始玩
第一次去完返黎就一直睇書

佢去完第一次旅行返黎之後我冇幫佢執行李

今朝起身到而家仲未見過佢

蝸牛朋友已經黎咗兩次但係冇得探佢

一級級勇敢攀上 大個仔喇衰仔

我都想知

頭先蝸牛嚟探佢 手殘禁左唔睇廣告 咁就冇左張抽獎券

呢張好得意

我連背脊都無得睇

冇女嘅

點解我果隻成日都咩都唔帶就番黎

係咪以為扮草就見你唔到
打野戰都要自己一個

個仔同我一樣都係毒撚

我隻蛙去第二次旅行咩都無帶返嚟
無野食餵佢朋友仔

乖仔 不枉啊媽等左你成日
真係愈睇愈可愛
但你幾時先唔毒遊啊仔

手信數量會唔會同旅遊時間有直接關係

望穿秋水望個仔番黎
成日驚佢唔識照顧自己
周不時開黎望下佢番到未
番左又怕佢執漏野食用品

未生小朋友已經知自己第時做老豆會係緊張大師

我個肥蛙都掛住食野 唔肯出去呀

成個post好似baby condom
呢個道具抵唔抵買呀 買比我個仔有無用架
我個仔點先可以識多啲朋友呀

最近呀仔唔出街，又唔識女仔

真係會當左隻蛙係自己粒豆釘

出街嘅時候好想佢翻嚟
到佢翻嚟又成日想佢多啲出去玩 識下女朋友

佢用我買俾佢張墊做頭巾好得意啊

去咗半個鐘已經好掛住佢啦

真係好可愛呀
我個隻係到睇緊書

衰仔成日掛住溝女幾時先捨得返屋企

想問有無人隻蛙差唔多兩日無出門口
佢一直都淨係喺度寫信
背囊同枱都執好咗
但都係唔走

咩食物呀 最平嗰款好似話唔會出去

最貴嗰款
10葉嗰款係第一次用過
之後無再用最平嗰款

有無禁下面個白色字？

㩒咗呀
玩咗幾日都無咁
係呢兩日先咁
寫咗差唔多40個鐘信
而家先去食嘢

我個隻去左一日 一件手信都冇

抽親都白波

阿仔遇到蝴蝶啦

Same
佢啲fd嚟到冇嘢食

希望遲啲改版，升級變國際版，可以出國…出印度呀、新北市呀…領教一下當地風土人情…

個背囊變做一個行李箱先得喎

做乜會有人負皮我
我一早㩒咗
但㩒完都寫咗兩日信
咁都要負皮

青蛙的朋友來串門的時候會給很多草（還有四葉草和抽獎券）一定要招待好

蝸牛愛吃：奶酪，溫泉饅頭，牛奶，大米
蜜蜂愛吃：五彩豆，草莓，溫泉饅頭， 桃子
烏龜愛吃：茶葉，溫泉饅頭

點解佢成日都要走上啲樹枝到

衰仔仲未返屋企

上連登唔好問咁多點解 呢度有部份人連覺得俾錢營運開發都係罪惡

過左一日都未返

想問呢隻旅行青蛙 有冇結局 ?

太凍

我諗去曬所有地方同識曬所有朋友 就係結局
之後會重複去多次 同唔同朋友去

我隻野去完第二次比咗張相我之後就唔見咗。。
點解會咁

嘩！ 你咁多幸運草嘅，玩咗幾耐呀？

為儲錢買野餐餐捱㮛子包😭

屌你
抽左三抽都係白波！食屎啦！

衰仔又出夜街

呢款你係味正係買左一個 佢已經放左係枱所以變0 佢拎走返佢就變返1

連去旅行都買筆，好學嘅乖寶寶

呢張相靚喎

Hi 新朋友

去足一日相都無張

我個隻都係 唔知去左邊

出完去相又無 手信又無

新角色

我隻毒撚蛙 買好多嘢俾佢都唔肯出門口

我隻蛙終於出左門 等佢寄信

每次都係白玉

我隻衰仔去完第一次新手旅行之後就一直坐喺度睇書 蛙蛙你幾時出門口呀

最近兩次出遊都冇影相返黎

我第一次抽到藍波

衰仔第二次去玩已經去溝女

啱啱抽到紅波

第3次旅行就識到朋友仔

飛蛾=黑社會大佬
蝴蝶=大佬條女
青蛙=試圖勾二嫂被大佬捉走
張相係大佬啲手下影嘅

好靚 衰仔咁大膽玩人肉滑翔

屌好毒

好靚呀d postcard!
點解我嗰隻張張唔係樹枝就草叢

一樣 無朋友 自己一個

去咗成日先返屋企，好彩帶咗唔少手信返嚟…

正衰仔
冇相寄返黎

我隻嘢啱啱出咗去啦
可能冇三日三夜都唔翻

好治癒~

好得意！！

我個隻已經3日冇返離

3日 實心掛掛死
Btw買左帳篷比佢用 點知啲相都係用揾樹葉做瓦遮頭

點解個衰仔成日唔係屋企。。

日本人志趣
花道 茶道 算盤 家政 etc

香港人志趣
股票 新假期 openrice TVB

我都抽中藍波
揀左藍色御守 有咩用？

冇 就係幸運符

我個衰仔一係唔出街
一出就出到唔留屋企
次次一返黎又即刻出去

我個隻上左棵樹成日都冇落過黎

衰娃原來你高跟控

好想儲齊衰仔同佢D朋友

呢度多唔多人知 之後可以養多幾隻青蛙
我有個朋友玩咗好耐 已經有兩隻青蛙

養幾多隻都無所謂 反正都係唔返屋企

我隻仔已經兩日無返嚟
不過都有寄相返嚟

識到朋友仔就唔返屋企

衰仔終於返嚟喇 好開心

衰仔每次都夜媽媽先出去
日本同香港有十個鐘時差咩

衰仔睇左成晚書

唔記得唔可以直接貼圖

你鍾意去幾耐就幾耐啦 我唔會del架

我嗰隻咩都冇帶就出咗去3日都未番,
淨係得隻蝸牛走咗嚟花園

個衰仔返左黎就無出過去

似離家出走多啲喎

係咪要擺嘢食喺枱面引佢番嚟

屌原來我個friend呃我

個仔心諗 老竇咁小家咩都唔買俾佢 離家出走好過

想佢影多d相又唔想佢去咁多旅行

窮人真係唔好生仔

睇左幾個鐘書都唔出去

巴打隻蛙睇書係咪都會恰眼瞓？

定淨係夜晚先會想瞓覺？

啲相可以喺邊到㩒返出嚟 我搵唔到

撳右上角個三片嘢 之後揀門就見相簿

右上角個icon，之後揀中間嗰個…

或者喺屋入面，㩒下層床下面個兩塊布簾…

唔該哂2位巴絲 但係原來我無save到

佢好有規率，番黎寫信，然後就食野，之後hea 陣，然後再出去

我由三日前開始玩見過隻蛙之後,第一次出門之後就無見過佢啦 係咪有方法嗌佢返嚟?

有冇放食物係枱？

點放食物係枱？

如果隻game 有得同佢傾計就好啦

諗起隻雞

入屋 左下角 黃色格 放完 x左個視窗人尸

其實呢隻唔係日本GAME黎咩?
點解會係香港上架既

你play store得香港game ?

好很毒

放完係按下面個舊日文字定係x ?

抽獎抽到個御守

我隻肥仔出左去仲未返呀

衰仔真係好得意呀

真係會打機？

有人陪

個衰仔出咗去成日返黎帶咗好多手信 啱啱返黎又唔捨得佢出去住唔敢擺野係背囊淨係擺咗野係台

……

WTF
旅行蛙の青蛙旅行家 by Wang Wei

要餵咩比蝸牛食

中左黃玉 啲符有咩用

唔知去邊呢準備

搵鬼玩
本身玩呢隻game就係養仔心態
整堆格鬥有咩用

你地個仔d postcard都好靚好繽紛

隻game 好簡單
但又唔知點解好正 會心微笑
好似真係自己個仔咁

去邊

cafe

就咁x
黃色枱嗰枱白色嗰嚿係清空張枱咁解

明明係放置game 但玩完變左成日想睇下個衰仔去左邊

成日想收postcard 好似玩得好開心咁

我隻mk仔兩日黎出左去四次 帶得一張相俾我

Del 相有冇double confirm??
好怕啱啱入驚唔小心del咗

del一次咪知

我唔會中計 好驚啱啱錯手del左

我嗰隻宅男嚟 坐咗喺屋企全日都唔出去

我個隻成日死出去 又唔帶相俾我

佢去左邊

一樣 佢仲要一日幾張相但無手信

冇，一㩒即del

玩咗隻game成個星期
有買嘢食 有買裝備
但佢淨係出過三次門 影過兩張相翻嚟
到底我隻蛙有幾毒不可耐

網上好多圖佢會帶女朋友返屋企
堅唔堅

mk仔

我果隻朝早11點出左去到而家都無番
正衰仔黎

我隻蛙有女了！！有蝴蝶

啱啱玩 淨係出過一次街

佢去左邊度黎

我個隻好活躍 返黎冇耐又唔聲唔聲出左去

善光寺

去完旅行塊四葉草無咗但係啲嘢食仲喺到係正常?

幾日冇返黎，相都冇張
可以點

又去左名居屋

我頭先好似都有類似嘅嘢 咩嚟？

係咪張枱冇放野食同道具準備？

頭先拔拔下草 彈咗個notification出嚟
但因為拔緊草唔小心撳熄咗
有冇人知咩事

衰仔俾兩張一模一樣嘅postcard我

我隻毒蛙出去成日 咩手信同相都冇
但拎左錢返屋企 佢係咪去左做返工狗

坑渠 ?

點解呀仔返左黎d草仲未生返出黎

你道具唔夠勁 隻蛙盪失路跌咗落渠

佢究竟有幾鐘意堆草

佢出去30MINS 仲未番好擔心

無四葉草點算？
父幹蛙無守護草去旅行會唔會有意外？

唔好咁擔心啦 唔好有事既

Fatfat?

我隻衰女成日出街9小時

抆草有notification
應該係抆到四葉草
通知你有棵四葉草做護身符

有埋護身符會帶多啲手信返嚟
無就少啲
一樣可以去旅行

抽獎係夠5張自動抽？

要去ふくびき度抽

原來唔可以俾朋友仔食咁飽，會少四葉幸運草，俾滿意食物就有好多草 上次俾米蝸牛食，有40幾條草

佢終於識到朋友仔啦

溝佢條女

個衰仔去咗一日半終於寄咗張相俾我
終於有旅伴喇
咁媽媽就唔洗心掛掛
玩得開心啲阿

原來係咁

終於有女了
但點解啊仔你個樣咁嘅

原來蛙蛙鍾意深夜出行仲等我擔心佢唔出門口 有冇個隻同我一樣鍾意深夜出行
衰仔返黎就寫左好耐信 唔通寫情信俾蝴蝶

我個隻係一早出 深夜先返
攪到日日訓之前要放定野係枱等佢

其實係咪要有燈籠，佢先會出夜街，或者去黑嘅地方？

有碗，就會將佢當做船咁過河？

俾左幾次大米隻衰野
次次都得四葉草

我個衰仔無燈都係晚晚岀夜街

另一個平行時空系自己條女
呢個平行時空系人地條女

啱啱download
一down完佢就出門, 但半個鐘就返咗黎

去黑嘅地方就應該係 但咩時間出真係睇佢心情

試過幾次俾三色糕蝸牛之後佢都俾返30、40幾條草我

原來衰仔睇書會睇到瞌眼訓

食早餐成左成朝早

衰仔終於識到朋友仔啦

琴晚出左去宜家都未返呀仔

跟住教學玩 放完野就走左 我以為乜撚都無就del左game

我冇畀燈籠佢喎 我有畀頭巾 我呢啲死窮鬼買唔起燈籠 開心在佢去第二次去旅行就有朋友

老實講隻game 真係冇野玩 但唔知點解睇住佢去旅行send 下相番黎又好開心
Btw 我隻青蛙仔次次都係獨遊未有旅伴

我唔小心係佢背包到禁走左食物點好

放唔返唔返落去咩（?）

我淨係買左個camp比佢 不過一次都未用過
死仔又唔去識朋友 影相又唔出樣

原來一早出咗去，同老鼠仔BBQ…

禁得走既應該係檯黎?

咁好，我餵年糕得一條草

啱啱比三色糕佢 佢比咗4張券我

想問上面嗰個係tent? 下面嗰個咩黎？

不枉我叫你做孝子呀仔
去咗24小時咁多手信，又有4張同蝴蝶玩嘅相

我嗰隻叫廢青，真係好撚廢
唔郁淨係吽喺屋企

係咪唔怕生壞命最怕改壞名

上面帳篷，下面毛巾

毛巾有咩用？

明顯係 廢俾你睇

冇乜特別 其實條條都差不多 都係適合各種場合

揾唔到

返屋企又出咗去
多咗隻蝸牛係門口
不過一張相都無

我個隻都係叫廢青
但佢成日出去喎

shop既右上

係咁睇腳 咸濕仔黎

商店右上角

毛巾同帳篷係咪用得一次？
定係係非消耗品

非消耗品來

好得意

非消耗品

有新朋友仔啦

咁我要盡快儲葉買個帳篷畀佢用住先

唔想佢喺街邊求其執樹葉樹枝搭帳篷過日子

點解佢去完旅行返嚟無相畀我

隻蟹仔好得意

點解有朋友仔會喺佢去旅行個時嚟

屌個衰仔成日都唔帶野返黎 搞到冇野可以招呼佢d fd

我係一個市儈嘅阿媽
覺得塊田空咗冇野生仲空虛 雖然我都好掛住自己個衰女包
但係冇錢買野比佢仲唔開心

咁係點解

玩得開心 好似係
應該係俾啱嘢佢食

個衰仔睇咗成朝書
食lunch見佢開始寫信好安慰
原來係留低封家書出去旅行

餵咗佢食米 佢俾得一條草我 孤寒到佢

轉wifi轉4G都搞唔掂
有無巴打有方法?

熄adblock

點樣睇廣告拎獎卷

四葉草係好嘢嚟
同當錢個啲草唔同
好嘢嚟㗎

有fd 嚟先有得睇
話說我轉咁耐都淨係中過白色

thx

去咗十幾個鐘都無張卡返嚟

新手報到 翻左兩次屋企
第二日蝸牛仔係門口
青蛙仔就係床睇書

咁係咪代表佢攞左去旅行？

呀仔未返但有隻蝸牛黎咗
咩事

啱啱開嚟睇返原來真係四葉草嚟
仲以為佢比得一塊三葉草我

俾你睇廣告拎卷
同埋等你俾特產佢食
食完一陣佢會送返嘢俾你
鍾意食乜第一頁個攻略有講
自己睇

寫信俾我？

好搞笑
一比左野佢即刻閃走左

番來了

我隻青蛙失左蹤呀

兩日啦屌佢老母

去旅行去咗成日
有唔返屋企嘅稱號

我果隻懶到仆街 擺野係枱唔撚會執 見半日都冇動靜幫佢執埋包袱 一陣間就閃撚左去

原來我嗰隻鍾意去唔同地方嘅草地
不過fd識得1個

起碼肯出門口

仆你個街，去左一粒鐘就番番黎

上面提過話較左一個人去旅行就唔會有朋友？
但得嗰個制可以㩒
有咩辦法可以等佢有朋友唔洗一個去遊行

好得意
好想買呀仔返屋企

唔關事
較唔較都可能會有朋友
我果個都識左蝴蝶

叨仔終於識左蝴蝶

去左成日都冇番過黎 淨係寄左好多相比我

玩咗一個星期game
遲過我玩嘅朋友都去咗五六個地方
我隻蛙只係去咗四個地方
仲要一個朋友都唔識
到底有幾毒

大陸人真係
整埋蛋糕

唔會捨得食

呀仔今朝返黎 送左個珍品同好多手信比我 真乖仔

真識玩

抽到藍色護身符

去左5次街都識唔到人
頭先話黎仲要唔拎手信

玩左幾日 我隻青蛙終於唔係自己一個

係到做咩

想問下佢盪失路跌左去地下水道定坑渠底, 係咪都會識返屋企 , 好擔心佢唔識返屋企

浸溫泉蛋

係咪用幾多次都得？

溫泉蛋？

望住佢個幾張樹枝相有啲感動
佢今次旅行係一張張寄翻黎
由一個人望綠葉 綠葉變枯葉
再到識到朋友仔唔洗一個人孤零零了

呢兩張一鳩樣 好無誠實

識左女朋友仔就唔番屋企喇
已經出左去兩日

當我呢到酒店咩
拎完我d野去旅去
去完乜都無
好辛苦賺草架

個衰仔話你知佢識到女朋友

我果隻去左個燈塔到
好特別

冇好野餵蝸牛食 點好

啲護身符係咪一次性？
啲裝備呢？

朝早都係咁

阿仔有帶媽媽買俾你既頭巾 雖然都仲係毒J一隻

點解你地隻蛙咁精靈
我個隻 寫完信 睇埋書 食飽飽
就出去了

玩左3日 出左去6次 帶得一張相俾我

你好多相 佢唔帶相俾我

寄左兩張相都未番黎

出咗去兩日 冇相冇影
好驚出事

我嗰隻去左成一日半…寄左四張postcard😂

可能盪失路

共築愛巢

寄咗張咁嘅相俾我 去咗邊

原來將個稱號改左不歸之旅會增加佢出門時間
唔怪得蛙太咁耐都未返

唔係

係咪除咗幸運鈴其他道具全部都係一次性消耗？

但都只係毒J一個

道具（どうぐ）唔係消耗品
便當就係

吓屌！！我仲以為我隻蛙媾到女！！原來隻蝴蝶係仔黎架！！！啊！！！

屌佢去左一日帶返33條草就算？

真係唔怕生壞命 最怕改壞名
我個FRIEND隻蛙叫連登仔 之後兩日冇出過街

你都好啲有草 有次佢又係出左去一日乜7都冇拎返黎

畀咗粒金平糖佢就唔見咗成日
明信片都無張 到底去咗邊

一條草係咪四葉幸運符呀
普通三葉草先會送幾十條㗎

衰仔咪學我咁毒啦係到偷偷看偷偷望
勇敢啲向前識女仔

終於番黎 仲識左老鼠仔

護身符除咗幸運鈴之外其他都係消耗品？

冇錯

你擺咗乜嘢上檯

唔記得左 好似係個bagel

重開app都係咁？

我個隻係咪MK仔來 成日出去但係唔帶相

重開就冇事了

我個隻岩岩返黎咩都冇

3000草真係有排草

就快1001

蝸牛朋友已經黎咗半日探佢，但係佢仲未返屋企

屋企已經冇手信可以招呼吓朋友仔

[A/I]旅行青蛙(旅かえる)

推爆完呢度去番上面條拎繼續

我終於知點解老母會話我當屋企酒店

好得意呀你係咪買左碗 因為上面有巴打得樹葉

又去咗10個鐘旅行

蝸牛要餵咩畀佢

想問下啲手信可以係邊到揾返？

奶 米 溫泉饅頭 芝士

撳右上揀中間再揀紫色嗰本

我已經幾日無見過我嗰隻 又無明信片 佢究竟去咗邊

呀仔好乖仔
第一日就識到女仔😘
但去左成日都唔返屋企掛住溝女

黑蝶仔嚟

Hehe

1001